人民日報—香港警察應該配備AK47亂槍掃射暴徒揚我國威

人民日報其實係咪一本虛構短篇小說黎

連登日報—香港人應該每人配備一支M82A1對賤賊行刑

唔係，小說係連貫而人民日報出唔到合訂版